「緊急」中秋行山撚入

今年中秋有好多手足會選擇上山慶祝，但大交合今日長掛黃色火災警告，到時麻煩各位上左山又食煙既手足處理好啲煙頭，同埋上山果陣留意有冇人行埋一二邊唔知做乜。

我知我講到好誇張，但係對住一班冇人性既仆街，真係估唔到佢會做乜野。

如果可以盡量約埋fd上山啦 多個人多個照應

祝大家中秋節快樂

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

行山仲食咩煙

Tui

自推1/10

盡量唔好有火喇，電筒，電話燈取代

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食煙就唔撚好上山
見到會當藍屍處理

咁又唔好咁極端 但真係要小心整熄個煙頭

到時癮起點煙都冇辦法

咪撚食煙

諗起卡碧

食催淚煙

帶豬嘴上山

拎紙燈籠一邊點一邊行山得唔得

推推

唔洗問人得唔得 有能力處理好個火 你起營火都冇問題

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

推

推 各位手足小心玩火

行山唔撚好食煙，為人為己

上山果批，小心藍絲搞事

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可